依家d高達00後真係

依家d00後真係唔得，又食煙又玩火又紋身又界手

仲邊有人食煙咁cheap架，緊係食雪茄

咁細支火gay都好意思拎出街，緊係拎火槍

紋又唔知紋咩柒，有無人話比我知係咩漬菊防gay

d界痕排又排得衰，界咁多做咩計m到日
子

紋身又柒界痕又柒，難登大雅之堂，遠睇以為逃獄流落荒島，手刻刺青ID，界手計被困日數

咁既造型我都唔好意思行埋去話識你

真係好嘔心咯唔該

##fatc ##fatc ##fatc

鐵血孤兒>>00

鐵血孤兒世界第一